封關替代詞

一人一個替代詞俾林鄭好落台啦

同當日徹回一樣 唔用封關到底可以用咩字替代呢？

the kwan is dead

撤回

關口已經壽終正寢

關閉邊境管制站

限制邊境出入口，只可以出境，如非香港人要入境，必須有醫生紙證明

關口照開，但唔會有入境事務處人員當值咪得囉